(有片) 深水埗街頭打老弱婦孺 金毛正義哥挺身護老人

痴線拳拳到肉
應頒好市民獎

段片最後影住個廢老做乜？

wow唔wow d
好似前日嘅事

no post here

you sure?

柒